[毓民踩場]教主宣佈支持左翼反右翼

左膠唔同左翼，
本土派不嬲係經濟偏左，種族偏右。

我經濟偏右

岩呀
好多本土派都好鐘意北歐高稅高福利生活

理所當然
香港嘅自由經濟比支那同其他外國人濫用得太犀利

左膠同左翼都唔識分

自由經濟喺香港會出現頂爛市，
福利主義又會養懶人被濫用，
所以高福利、高刑罰就最合適圈養香港人。

佢唔是不嬲左翼?

佢不嬲偏左架啦

社民連本身係左